油麻地之亂，林鄭點解要故弄玄虛，搵友好媒體不斷放風，而唔係正正經經搵件廢局長出來清楚交代？

睇住班居民人心惶惶牠才會興奮嗎？

做緊實驗

同意

同2019年行街都拉但宵禁唔敢講出口

同唔取消花虛一樣奇特

佢自己話唔好怪任何人

大公文匯點講

真係燥 得媒體嘅風 又唔出press release 張竹君又話唔評論 想玩乜呀屌

佢地就係喜歡放風，習性來